五等分的花嫁 (21)

泡出咗了

掛住南戶唯巴打了

補一花圖

四葉

我們是冠軍

二喊左 咁之前個情報好似岩一半？

一花102錫完已經知

二乃

窗簾黨大勝

四葉又一張全跨頁

1回憶
2搵3一齊喊
5感慨

完

算唔算先攻必輸

未完場始終 唔好慶祝住
It ain't over till it's over!
嘩......

想知5月講左乜
估唔到真係行朋友線

可以重貼了

情報中撚晒

會唔會係先搵四葉，同細零相認
先再去搵新娘

有冇人可以搵返南戶唯巴打既對話
呢一巴真係車到應一應

揀左果汁

5月乜都冇講過
得兩句對白

上衫君

由而家起，上衫君……

不如食仲個包先啦 驚你餓親

四葉
唔好係假希望 我會發癲

中左
一花果然知係四葉

果汁都畫埋
兜返實屌wow

想南戶Ching回應下

等唔切可以用google translate財
效果一流

成班咪咁痴線啦

如無意外...

揀咗果汁基本上已經確定四葉結局
大家唔使再兜了

有冇巴打知香港邊到買到日版漫畫

google翻譯
淨係去1間課室
4葉然了..

咁真係撚狗
五黨都撚埋
撚埋自己
實比五黨一齊屌到反皮

都唔知講咩好，大家覺得風渣選邊個，邊個就好咩其實以後期表現佢都配唔起五女

四葉終於唔再食屎

5ch新post
【春場ねぎ】五等分の花嫁 四葉祝勝会場 ネタバレスレ 196等分目 ･

好彩得嗰兩格，冇想像中咁虐

揸着果汁被一花kiss

得兩話已經畫到好虐

錫完一望
而家仲留低等一早知嘅結果

呢幾話好亂，想草草埋尾

不過如果四葉勝出，應該最少人插

揸住果汁溝一花

一日未完都唔敢定住

二乃
心痛死

終於變返以前既post

4同5贏我都接受唔到

睇定d先,春場最鐘意撚狗

寧願無選擇才是最好結局，四葉給人好像竹林代替品

ptt翻譯緊

我宣布窗簾黨唔再係窗簾
我binc先
36話 勞動感謝日 係四葉回
春場 勞動感謝日結婚
當日我講重比人恥笑牽強
重有冇黨員出黎bin?

我都覺虐
但比起套偽x好太多

標題劇透

果汁
點輸

個人覺得出if結局係最好 但係總係唔會出

我地四黨係咪真係可以慶祝啦?

見到二乃喊 跟住想喊

一花都係好撚虐

如果五個要哂就變神作了

ptt睇到

架仔本性賤格

春場撚開狗 都係睇定啲先

果汁都出埋
重改會比人屌

認真d睇先發現風仔係一早去左醫療室等4葉

但五月句 「現在才正要開始呢」
係咩意思

咁求其

叫風仔而家開始要好好對四葉

五月知邊個係細零
可能講緊風太郎同四葉既關係

其他黨

多謝四葉第一集唔相認

等我哋有多百幾集睇

同嗰啲冒險動/漫結局話「我哋嘅冒險而家先要開始！」一樣掛

英梨梨

屌

咁好老實既
一花中期既行為
二，三基本上係故事開始之後先同風太郎有接觸
四，五本身贏既機會就大d

學姐仲有漫畫專屬結局
英梨梨乜都無

R18大把啦
好多佢d行家畫

我明

應該今次到五月調番轉 故意安排 風太郎同四葉單獨見面

因為五月一直想風太郎知道邊個先係真細零

之後 風太郎我有一個新想法 五月贏

風太郎第一句：久等了

春場之前話一開始就滿好感既女角冇魅力
已經俾佢撚左次狗 希望佢今次生生性性

SOGO

Thx 一陣收工就去

咁係咪五月到完都冇入場

去amazon jp訂啦
滿5本免費

上日本網訂啦 有埋特典送

好 又望下先

我都係amazon jp訂,好方便

sogo好似11定12算
amazon刷卡7.幾算 好似係

小心中槍

我都想執翻成套

有冇話邊間訂先有特典? 定見到prime個tick就OK?
未玩過amazon

都好好在係4
5月

SOGO上星期有成套現貨

其他4個知唔知四葉係細零？
四葉又知唔知佢地知

上面巴打話日本訂有埋特典 sogo有冇?
加錢都冇所謂

虎之穴先有
但虎之穴冇成套

1 5肯定知

佢唔同shop唔同特典 例如今次12卷就melonbook同文教堂有二乃特典 你要check下 巴哈/春場Twitter每次出前都會開post講 不過11 12卷應該仲搵到特典 舊果幾卷 可能就要yahoo bid返嚟了

冇特典
特典要虎之穴果啲先有

巴打洗唔洗咁急,真係唔驚春場撚狗?
如果佢真係撚狗咁你套書點

小野寺
嗰邊文乃都告急緊

第一次黨爭咁樣輸
鍾意個個連爭都唔爭一直做support
有d唏噓

文乃贏硬呀

有人話攞上前線RB燒

當rb燒撚左佢咪得

係
如果係有15本
重有最少三個月比春場慢慢玩

3喺竹林出場睇4葉反應果陣應該都知

仆街如果春場之後撚狗既話真係會發癲

利申: 39黨覺得39依家嘅發展已經夠好

你又岩 都係冷靜少少 等埋結局先

四黨: 快d最終回ok？

39都慘
因為風哥想去學煮野食
點知風哥揀左4葉

老師話你地幾個加埋再乘2都係唔夠我抽

同意你句利申
三玖黨滿足了
本身三玖劇情無乜時間跨度
贏既機會唔大
有修學旅行同學園祭劇情
我已經滿足了

你係5黨？
我本身以為你係2

有邊個唔慘

其實39有67同85就好滿足，估唔到39咁堅強唔喊

39黨表示 小天使贏絕對接受到

會臭朵
有偽戀前車之鑒都仲咁玩真係玩命

其實我仲開心，39可以跟我la

你都係繼續瞓啦 唔好醒

雖然原因係牙風，但佢都話整整下發現自己真心鐘意係四葉如果真係做左新娘之後會心驚膽顫啲姐成班姊妹隨時夜襲老公

結論

JUMP玩法唔同呢邊
要衝排名一定要多讀者投票
老師黨係最大黨仲要拋離其他女主
作者畫其他END可能會俾編輯屌死

5月叫風哥淨係好去一個教室
應該唔會咁玩啦

但想知風哥會唔會知5月係大0

好驚4葉end仲要拖5月落水

風:扮分唔到照食

由今年6月起我都未醒過，套漫畫都係斷斷續續睇

五月

韋小寶

大家咁話

btw想睇5月長文分析 唔知仲有冇

冇架啦

同人就大把

五月真係路人得濟

唔係
我係想睇春埸撚狗姐

做五月黨都算幾慘，場都冇撚入過

點解會揀4

笑4 春場係製造工具人係有一手

屌佢
真係唔知做乜鳩

可能同南戶唯巴打有仇

祈妹今日生日，但佢又輸了

仲以為2，3 大熱
4冇乜深刻既劇情印象

????????????

其實一開始風仔己經對細0好感度滿瀉

春場： 想寫一個睇落好似正宮 但原來去到套野完都冇落場既女角

？？？？？？？？？？？？？？？你係冇睇過套野？

應該一早估到啦
唔係嘅話去完京都之後比相簿個位會有bug

唔否認老師係正，
但如果用老師End套嘢一定變垃圾

春埸撚狗姐

而家比我睇多次五月笑住既跨頁就滿足了

其實3個都輸樣，應該唔會點玩反轉
真係玩應該都係得好似怪怪地既五月

agger

5月黨揮手

100%果汁呀
四葉嬴家已定

Amazon jp 屌我都要訂了

我愛大家 我愛四葉 半年以黎好耐冇咁開心

被撚得最慘個個西野一花都未出聲

咪囉兩個都係遇到對方之後開始決定改變
只係四葉唔成功所以自卑先唔敢相認
唔係嘅話一開波相認就贏了
就係唔知依家春場會唔會撚狗
寫風太郎揀第個

下年一次過要完巨人同五等分
Magazine盛世都要終結了

留名睇一人bin一集屍

你呢種想法好狗，不過我鐘意

之前一人錫一啖
嚟緊一人一拳/巴

真係得五月多正皮

呢種幾好，打到佢生育不能就最好

路人女主

春場亂鳩咁放煙霧彈呢點一定要屌鳩佢
寫真又好新娘又好 都用其他人就做煙霧彈
訪問又話覺得一開始就喜歡上嘅人冇魅力
想要描寫從最討厭到最喜歡嘅故事
撚狗撚到

不要再說了

等睇4月28結婚

我覺得四葉ending幾好

利申： 三黨

點解咁講 冇留意細節

其實好早都有暗示過5可能只係行朋友線
當然到而家都未完冇得完全肯定住

ずっと友達

漢化都出左了
好快

一花

113 漢化

我想問二乃手繩係咪未解？

On9,五月應該味輸，咁强正宮氣場加動畫大量c位，應該仲可以反cup
四葉之前同男主冇感情戲，贏既真是冇天理

應該係四葉細個俾咗風？

百度d 人真係好癲 快到

七海
利申撐真白但當年因為七海而喊

唔好搞5月啦
我接受4葉end

最早認出係邊個 即刻呆咗

莫非樂太郎真係認到細零，但專重四葉決定所以唔認？

好心酸 一路食一路睇

撚狗

唔知係咪專登放佢電話喺保健室
可能五月幫手
佢話d地方俾風聽

條手繩係阿妹喺阿哥去旅行之前比㗎
喺風flirt掂二乃呢點起咗關鍵作用
但同四葉無關係

屌我開始驚
但點撚應該都係4

重睇啦,條手繩係妹整比風,合宿果陣比左2

係咪五月一早同風太郎講佢地五個會喺邊一間教室
風太郎揀定左四葉，再去保健室等四葉
點解好似怪怪地咁嘅

我覺得係 唔係5點解會無啦啦講而家先至係開始

咁如果四輸 72話風同四葉講同佢冇可能係咪變暗示風四冇可能？
如果五贏嘅話 呢個就唔係伏筆而係煙霧彈
係伏筆定煙霧彈根本任佢講

點解4會無拿拿去搵手機,又比佢係保健室撞到風,越黎越覺得似撚狗

四葉贏得好

show埋果汁分鏡仲點撚

睇扉頁就知四葉冇諗住等風
應該5月幫
唔肯定

如果係有15本
重有最少三個月比春場慢慢玩

睇笑容
風係想見4既
作為3黨 4贏都接受

而加好似仲係2手上
但結婚果陣去左風到
姐係未解？

會唔會其實4覺得風無可能揀自己,所以一早走左,只係漏左手機返去拎,結果風黎左搵佢

如果真係4
72冇可能果part遲下應該會解釋
因為真係劇情對白之一黎

至於幅圖就應該同類似4果啲可唔可以到達終點咁
的確好似你講咁係煙霧彈類型野

即係1,2,3,5講定去邊個教室，4就唔去教室
但5預測4會去保健室搵電話，再同風太郎講5
有冇錯？

好易姐
2叫佢要好好對4葉再送就搞掂

似

係好易解
但點應該點都要補一段

根本就係 4本身都打算退出幫其他人助攻
點知5月睇唔過眼幫番佢
我好耐之前已經講過入4線就一定要風仔倒追

仲有一本單行本內容
會binc
講埋考試 夢想線
最後補埋婚禮搞咩烏龍之類

五月場都入唔到
原來佢先係南戶唯

再澄清多次
上個po,我po左話14卷係最終卷係fake news

但之後真係唔係太多野畫了
俾盡都係15卷

四葉加err黨見到幅圖心情複雜

四葉一定會逆自己意拒絕風太郎

見好多人話得返一卷,驚fake左人

如果咁都撚狗真係燒書

快啲解哂啲窗簾收工畫下一套。

係仲要特登放大

希望只係風遲到
而唔係去咗第二個度再搵4

撚狗嘅極致

表示認同 有機會拒絕
但係你諗 表白都揚哂
只會係一等份的花嫁
其他四個重點鬥

100%果汁啊

1%雜質都冇

咁都撚狗我諗全部人燒書

跟住風追番佢 然後四葉好感動 接受咗

渣男

風遲到咩
唔係一直等緊4咩

我都咁諗

可以俾美利物佬今年重奪英超既機率

好多野可以寫
4果一大堆坑要填
男豬既心路歷程
都夠出好多話了

就算四葉真係拒絕
其他4個都唔爭啦

套路黎姐
以四葉性格點都要拒絕一次嘅

123黨:

四葉的結局的話我接受

睇得快冇留意到
上杉搵4唔見人
再搵5咁搞笑?

望到2含淚但仍然堅強個樣

幾時再搵5

ptt undead終於肯靜

睇完漢化，其實係咪搵左5先呢

應該搵晒1,3,5 2冇搵因為開門係3同佢講結束了 再攬
最後先四

咁對二乃不公平喎，都係個句，可惜不是本子

唔出奇，其實後段已經唔知幾點

五月以正宮姿態叫風太郎逐個去講叫佢地死心

如果搵晒1,3,5唔揾2, 就係2大勝利啦
不過點睇都唔係搵晒1,3

五月
做我老婆算

對個結局有D失望，感覺好似神知咁完，四葉贏應該要風太郎同四葉多D交流會更好

都未結局...

其實其他黨可以係本子腦補成自己，都係一件好事黎

我仲等緊春場打臉

政宗君已經食過一次屎
寧願直接後面寫哂四葉都唔好臨尾半話反殺

風會唔會玩嘢到咁
要表白個個留到最後
唔係應該第一個嘅咩

唔出奇

不過應該都係集中4,5

我二乃

我始終覺得一花有機，等我奶死一花先

呢句真係估唔到佢個諗法
係想入場，定係講緊風四兩個人既關係

以佢性格,應該唔似入場掛

風 : 有了新的想法

諸葛五月

想入場咁5月就要勁過1花
大魔王

會唔會係3見風太會走去保健室方向搵4 3等嗰格係望住窗口

水瀨祈

甚至可能成件事都係局，依家先開始簡
春場冇咁簡單，好撚驚四葉下集即刻食屎

都show埋果汁啦

今集見到揀四葉
雖然都為四葉開心
但見五月真係場都冇入過就好撚sad

五月係大零
好明顯呢句講緊風太郎同四葉既關係

風囝有幕成袋拎，可能仲有其他呢

其實點解會係風等四葉，而唔係四葉等風呢
我估係因為四葉又係想退出所以走左
但發現唔記得拎手機所以返去
結果就變左風等四葉了

我就睇唔出有幾明顯
不過都係正路既解法

問題係春場有冇咁正路

會唔會係一花係欄杆到飲果汁
呃我唔到ge

完啦好麻

Show埋果汁100%呢下基本上已經冇彎轉
再轉套野只會變第二個偽戀

大家係時候接受呢個事實

一花加err 加 狗派 表示想死

屌,我都見到呢個
拎住成大袋,可能入面咩都有

貓派表示好開心

冇個鍾意

之前二乃手繩show左幾多次，今次大家真係信個一格

撚到仆街

等埋114點講先

真係撚我地撚到連popo都不如

大家接受事實啦

如果新娘唔係四葉，點解風會係結婚當日話發夢夢見第一次同四葉相遇既事

舊就amazon
新嗰啲有特典就睇店買

原來今日定唔知琴日係櫻花莊十週年

風太郎既眼神 完全番番去 細個個時第一次見四葉 個種撩交打既眼神

睇黎風太郎已經知道灑

七海真心好

我撐親果啲都輸

係一花
或者之後爆原來5見過風
睇春場點撚

利申：覺得係4

me2

咁不如直接有一個新想法啦

基本上四葉好正路
貫穿到成個故事

剩低劇情應該係補完四葉的心理狀態
交代風對四葉（細零）的愛情

（雖然唔排除齋補而最後會揀第二個）
至少黎緊呢幾話都會補返四葉

我二乃連一個答覆都冇

去撐警ok?

其實倒序/一花講都解釋得到

遲下實會俾剩低四姊妹一人起碼一話咁去交代
咁就又四話
呢部分都一定係萬眾期待既
因為比起揀左既
點交代冇揀既可能仲好睇

個眼神我覺得似比良坂龍二

都係
期待最後一次個人回
應該會感動到喊

2019年度日本漫畫及輕小說總銷售量排名

５位『五等分の花嫁』589万5000部

唔撚想比人撚狗了

不專業分析，講解返今集睇到既細節位
見到有人以為係風太郎買果汁去等四葉，但其實係一花係天台飲緊果汁

準應返102集果陣叫佢用揀飲品既方法揀人，所以先會一花先會講佢當時已經做左決定

係風太郎做決定前，佢兩個fd曾經邀請過佢一齊行攤位，當時風太郎表示已經無錢

但去到後面又見到風太郎拎住袋野

無錢又點買野?我推斷係四葉107集果陣四葉為左慰勞風太郎而俾佢既炸雞券

至於最尾呢個其實有啲勉強

應該是風太郎通過廣播告訴四葉手機掉在醫務室裡，所以四葉突然回頭，一花才說真有你的，這樣就等於告訴了她們自己的選擇了，其他姐妹也是明白了風太郎的心意，風太郎就沒有去找每個人。

係果汁啊 但係邊個揸住先 係咪風揸住真係唔一定

到底之後2 3 5角色書仲賣唔賣得出

屌,成日都做唔到野

其實日本D100%果汁都多數係汽水，去日本飲過，好正架，某D汽水機仲要50yen

成日係到f5

下星期114
之後新年休刊兩周

你望下我個名

之後劇情

428太自卑所以拒絕風
風搵四姊妹幫手
一路解埋之前啲伏線

最後結婚幾集 嚟多次五月之森考驗風

已經冇人想睇

咁4無理由唔知風等佢
而且2好似等緊人開門

大局已定，只係睇會唔會撚狗咁撚

好好哋收尾啦
去到呢刻再撚狗新想法真係燒書

揀左之後解番d伏筆就得
而加都未知小零係邊個
無理由同5個其中一個結婚之前都唔知邊個係小零
成件事係極奇怪（係一套純愛的作品入面）

比個書名呃撚左
明明係四等份的花嫁
五月黨由第一話比春場撚到結局
仲要承受其他黨不斷咁插
五月完完全全係真。工具人

下一話四葉終於有糖派

不了

係支那連話5月係工具人都會比人屌

睇完今話好難唔覺得五月唔係工具人
除左後面撚狗咁撚

sad but true

罰佢youtube係咁loop屈穎妍
loop到真心撐警

唔通風其實一開始已經認得4

btw 4>>>>>>all

好啦今日開始撐警

btw 四葉贏其實應該係咁多派最接受倒嘅結果
如果五月贏一定被瘋狂批鬥

雖然唔係二黨,不過喊嗰幕真係心都酸埋

你個名

好耐以前亂改 不過...今次唔好開門啦好無

套野叫咩五等份的花嫁
叫燈汁百分百算啦

南戶唯贏點可以用呢個名

[size=5]燈[/size=4]汁
唔係丫呢個名都幾啱

燈汁
唔係丫呢個名都幾啱

好想瘋狂慶祝
但又驚春場撚狗

贏到開巷仲唔慶祝?
之後原來真係撚狗咁咪深潛

屌你啦 依家邊個先係南戶唯

睇同人算
春場只係人設

反套路一夫多妻算啦
咁就冇人會嬲

覺得行緊呢個方向黎拖

係咪想講橙汁

是撚但啦屌乜汁都好

依張係咪前田佢地兩個未來嘅老婆 想同佢地跳舞走左過黎？

Btw 二乃

左面嗰兩句係咪應該有啲意思？

我就諗緊係咪暗示要開始跳舞

食屎啦p9

我就唔撚信春場 下集分分鐘4同風講清楚曬 跟手去搵第個

除非爆68 kiss係其他人
唔係4葉都好難輸

但係68 kiss點諗都唔似四葉
完全唔覺佢果時會咁主動...

如果唔係四葉做老婆真係慘
四葉最鍾意嘅人就係自己細妹個老公
同埋都唔合邏輯
佢同主角細個為咗對方改變自己咩
主角唔係一直想搵返佢咩
唔係四葉贏家 同偽戀冇分別

話佢對風既感情收得太耐忍唔住咀佢咪得

有邊個唔係

68話擺明想風仔認到自己
所以個個人都有動機
只係39岩岩比人認完，再叫風仔認佢多一次既機率比較低
2乃又講過要用自己樣，機率又低d

究竟係幾時變左主動kiss定係kick親意外kiss左？

個人認為唔小心kick親而kiss

呢個真係要等春場解話

如果係咁既話，風只要同做開廣播果d 人講有人係邊度漏左野叫佢去拎番，咁四葉未必會懷疑

而其他四個因為知四葉係邊，一聽就知四葉走過而且又有人去過，應該估到係風去過

二佢果度似想寫佢依然心存一絲希望果種執著，要三來到confirm 佢先肯死心既心情

(唔一定岩，但好似幾合理？）

呢句應該係講要搞掂4 ge自虐先係最大難關

仲未知其實

畫H漫算啦 五等份婚後生活

一花 SP 屌姐仔
二乃 風太郎扮MK 屌佢 事後得知主角真身 因為舒服繼續被屌
三久 風太郎扮哂好人 話最愛佢一個
斯德哥爾摩發作願意接受被屌
四葉正宮大婆 一開始洞房就屌咗
五月 未屌到 但預計最後都會被屌埋一份 仲可能同埋佢老豆 風太郎有3P 情節

利申：作家

希望係咁
而家最驚佢撚狗

睇完熟肉都冇大局已定既感覺

今次真係笑唔出了

我5黨但唔討厭4 所以而家幾矛盾
一係想5贏 唯有諗4而家係小野寺黎 咁先有機會贏
但咁諗又好撚虐

三玖跟我架，其他你點諗，唔可以俾渣郎沾污我既39

5贏個情況仲衰過4贏

我好想いのり羸番次呀屌
早排睇完青春豬頭又輸
正宗 好想大聲說出心底話又輸
re0又唔係正宮
得番地下城同高達
但希望唔大

地下城冇可能贏
高達係而家個套？

祈妹魔咒

其實全部都唔係同一時間發生
如果唔係3點去搵2

風見到5 5再叫風去搵保健室
因為4係發覺唔見電話定銀包先去搵
（而5一早將4嘅物品放咗係保健室）
所以5先會講個句而家先開始

風仔一早講過佢唔會再返轉頭諗0了
但風一早都想同0講多謝 所以主動搵4

以上全部ff

唔洗FF啦
一花見到果汁 之後話早已經決定左
咁都有得翻盤就叫爛
就好似那一天我有了新想法一樣

咁快gel定好易炒車
春場條撚樣成日撚狗

一花黨
但支持四葉嬴 希望真係四葉啦 唔好再虐四葉

忽然將成個學園祭變做四葉線鋪墊，四葉贏應該無得再反轉

我五黨都唔想佢翻盤
一來唔想四葉再食屎
二來五月一定被瘋狂批鬥

風太郎做乜夜晚室內都唔開燈等人？

フリクリ咪贏左
彼方のアストラ咪贏左

其實應該個個黨都唔會討厭4
但係又唔想自己嗰個輸

有分析係 風廣播搵4拎返手機
其他人聽廣播知道收皮
如果係咁真係屌作者
加句廣播都懶

如果五等份呢part翻盤只係春場玩嘢
但新想法係推翻全套漫畫

唔好再講新想法，好有味

真正四黨黨主席 五月

岩岩追緊po
推 分析得幾合理

諗起個陣以為5月係細0

上冇睇
下根本冇人同佢爭

邊度有中文版睇

一花好早就知冇自己份

係 電子老婆

我覺得4已經有放棄跡象
未必會係指定地點等
而手機比左個合理理由釣4出黎

四葉應該真係贏左啦

果汁 開廣播 風太郎最後個表情!

我唸跟住幾集應該用風太郎視覺畫了

春場夾硬整死佢 以報復當年西軍一戰之仇

只要四葉下一話拒絕風太郎就贏硬

我與那女孩

Wa diu四葉食左咁耐屎 終於有出頭 仆街估你唔到

二乃慘 喊出黎

一花黨唔會哭喪 因為眼淚一早哭乾

四葉前一日先goodbye kiss偷咀風太郎諗住再見唔再諗 點知一日後被選擇

ptt好多人崩潰...

幾耐無試過一話推半個post

二派最崩潰

希望春場咪撚狗 真係比四葉 佢嬴我諗都冇乜人唔服 不過由知道得一個新娘開始已經知道有今日 虐輸果幾個

一花黨表示 四葉贏咗 好開心
食咗咁耐屎，終於有出頭天

感覺到佢地太有自信
之前又話想睇到二乃喊
而家睇到了

荊棘之路

其實表面睇二真係最似會贏個個

其實真係諗唔明點解123 黨會覺得有機

其實正常男人一早衰咗係二乃手上啦

等春場解唒伏筆可以試下

恭喜四葉 呢吓真係反套路咗
睇吓睇緊完結呢幾集點處理
呢度交代成點都係好關鍵

恥笑不死面具仲興奮話笑南戶唯

華人地區就係
日本基本係最唔睇好果個黎
所以冇其他黨會黑2
永遠只係145互插

咁老實二派係有機嘅 二乃最大窗簾係手繩同釘耳洞 兩樣又真係係婚禮上有鏡頭
三就真係哪兒來的自信

今話不滿係風太郎買完仲望住一花個嘴FF

由黑化嗰刻

我5黨一直覺得4係最大威脅
事實真係

有機會係二乃最左俾四葉

Ptt二黨我都幾心涼
之前四黨賣窗簾入話人諗太多 後來自己成日出乃文

咁三玖係水族館係講左啲咩

而家其他黨唯一反cap就只有68話個kiss
但如果寫得唔好隨時變垃圾

一花黨都屌啦
102風買嘢飲果陣揀咗四葉 之後又同一花講你都有可能
跟住kiss完 拎住礶橙汁同一花講邊個都唔揀
一花一早知風揀咗4 仍然抱有一絲希望喺教室等風

因為最有保障

正常男人 就衰響第一個主動追嘅999度

都係大波靚女，邊個睇上你都受啦

啱，我地冇野輸

因為一早輸曬

二乃太霸道太惡
佢個陣收曬姐妹皮逼風哥同佢一組個到我真係記憶猶新
仲話同佢一組係三生有幸
我就不了

希望果巴係一花打 至少出氣

一早揀真係唔make sense
一早揀完竟然可以由得一花同39強吻佢
一花當佢冇得sayno
推開999係基本啦掛

一係渣男
一係一花個句唔係咁解

CCV

屌春場老尾

其實預下集就唔係四葉
以類約定99%炮灰

搵四葉認返写真の子，之後就話我有心上人
之後四葉跨版喊到豬頭咁

說好不哭 兄弟

已衰

醒醒
揀左果汁了

Undead成版回得一句就靜哂

未完場唔好咁快慶祝住
春埸仆街黎
利申：四葉撚

Btw,希望唔係五月
咁難得寫到佢係冇落場全程助攻，臨尾寫佢太on9

其實真心驚下集喂屎

唔好話我馬後炮
我一早覺得四葉其實贏硬
唔知係咪因為睇過偽戀
總係覺得細個相見過人就一定會贏

利申：四葉派

但偽戀嗰個收左皮喎...

四葉由老千仙股升到變藍籌

無人爭都叫贏
以前係冇人爭都會自己輸

二乃呢d惡港女華人地區就冇乜野完全接受到
日本仔呢d虛偽小氣又記仇既民族眼中係死罪

唔好咁

之前五月個人回 五月好似行樓梯
跟住風呆左呆 以為五月想錫佢
會唔會五月嗰到其實仲未完？

未到最後個話都唔可以放心
政宗君入面寫吉乃線寫到贏咁
點知最後半話強行食屎

唔好翻兜啦
得返十集仲撚人

其實千棘day1都知赢硬

你係做過調查定自己覺得咋

所以個尾未比人屌到仆街

邊套咁搞笑

照畫面睇風其實每間課室都去唒
之後幾集應該係倒敍講返每一間課室嘅劇情
順手解埋所有伏筆

呢個真 大家都知春場份人

雖然理性知道㨂四葉係好感動
細個邂逅，分別成長、跌幅，重逢，相愛
但係每次睇返二乃個表情

明天不工作

上面有人話14卷係最後單行本係fake news

唔是下卷完
不過又格硬轉人即變垃圾

回錯 上面話日本地區二乃係最不被睇好既一個

即刻嚟個大學篇
睇你死未

其實啲架仔唔係討厭2
相反係幾多人like
所以好似係5ch咁冇乜人會黑佢(例如唔會自演咁去黑2);
只係佢地比較唔認為5個入面新娘會係佢je
因為始終得一個會贏
佢地覺得王道就5
多伏筆就4
論人氣揀都3

櫻花忍法帖
動畫最後男主死左/漫畫同小說直情係夢結局
誰ガ為のアルケミスト
直情工具人 救完世界就被人送返走

其實23幾慘 最主動就係佢地兩個
尤其3 學料理都係為左風 以後一定好尷尬

WA2咩

我明明由第一日睇已經覺得二唔會贏 但睇到今集喊個張真係頂唔住

大一 四葉
大二 39
大三 二乃
大四 五月

畢業 一花出名top明星 同返一花一齊

不睇好唔係因為性格唔好
係好先會覺得佢輸，敗犬格

貼埋大床既女仔邊會係後宫漫畫贏
望下萬里花同北大路

我當年都係北軍

呢度係咪講緊四葉
風太郎認到四葉的話係咪知佢係細零

可能一開始認到細零

成套野我睇得最甜係二乃回 最虐係四葉回 今集調返轉

笑撚死 爆氣

睇到個標題我都笑撚左

唔計68話，等睇真係kiss個陣，世界大戰有幾精彩

而家要ff到風仔認完四葉做細零，將咁多年積係心入面既講出黎再同佢放低哂所有，然後同佢真正愛既五月一齊先可以平靜到

太誇張啦

真心好撚憎呢張圖
有幾個二黨台仔成日係discord PO
搞到我勁憎二黨

我覺得5就算反殺都好難好睇
之前1好早就死刑
今日到23
下星期應該到自己派

唉 做五黨真係慘 被其他黨炮轟咗百幾話
五月中期神隱 戲份極少都算 五黨仍然相信會有復權嘅一日

故事發展到而家 五月嘅戲份扣除助攻煙霧彈 仲剩返啲咩?
五月做咁多嘢有邊樣嘢為咗自己?
做媽媽係為咗五姐妹
做零奈係為咗幫四葉
就連佢自己嘅夢想 做老師都只係想成為他人嘅支柱
五月一個咁好嘅女仔 偏偏不被世人理解 各種炮轟

如果你地話四葉係小天使 咁五月一定係大天使

書名叫五等份，自然會覺得人人有機會
但睇到而家連入既機會都冇

約會回其實已經有四葉細零幻視

你一定未睇呢篇文

唔會啦，呢篇都係用現有材料分析劇情（主觀）

但dnlm用張垃圾圖直接詆毀角色真係唔要得

戀愛漫畫冇戀愛
點解南戶唯嘅悲劇會再次發生

點同呢,五月巴負責推主線

坐新都係煙幕

呢張圖出左好耐

但劇份比南戶唯多好多

未又係屎

係，一喺谷討論劇情就放張圖上黎

真係好撚乞人憎

唔好咁快下定論,唔好忘記春場玩4有一手

算吧啦
如果佢寫五月反殺
到時全世界又好似之前咁起勢咁屌

琴晚未有圖已經屌到5月仆街
咁樣反殺你地覺得會點

四葉要幸福

其餘四姐妹望住同自己一樣既人得米

四葉已經算無咩人屌
5月成日被其他黨派黑

5月究竟想點
叫4等分的新娘啦頂

真心講 果汁 只需到一間房 其他姐妹反應 種種因素擺明同你講風揀咗4
要反轉真係好難
其實我唔係接受唔到4嬴 四葉條線幾好
我一直屌果個都係春場
春場由一開始設計五月就係為咗做煙霧彈 對一花仲要踩多兩腳

唔好寫多話一花點樣比人派卡 直接比後日談我睇 我淨係想睇一花笑

sor新Skin嗰張真係笑咗

打機谷，成日都冇講漫畫無啦啦share張圖
嗰陣泳裝回四同風曬黑

真係燥

通常笑嗰下先係最虐

想正評撳錯左
5 b

想知二乃知道左俾四葉得米會點 最冇可能嘅敵人

做咩又po番一花幅圖

我都睇唔落
乜都冇做都比人屌欽定正宮冇入場揀左就變垃圾

一時話佢係正宮格女主
一時話佢無戀心唔入場

只係想佢幸福

唔關輸俾最冇可能的四葉事
而係之前口講話就算揀咗另一個（當時指一花）都會祝福佢地
但當面對現實風揀咗第二個
真係忍唔住喊出黎

一諗起個喊樣就好心痛

正式宣布五月做左春場condom

有人打開門嗰陣應該好期待 點知係三玖

唉，我擔心係春場會寫風太郎揀四葉係因為要完左一開始個全部唔要，諗住揀過傷害最少，點知傷害最大

瞬間變渣男

唔係第一次，況且風太郎直到呢話都話唔識分5子，而站在風太郎個角度又知唔知四葉喜歡佢呢

地城女主劍姬

而家咁樣真係千奇唔好反殺
後果不堪設想

燒屋都似

春場個女好似都係5月出世
我覺得......

松岡：為什麼是艾絲呢

ching識遠距離讀心術

唔通為左套野要擇日做愛咩

我意思係如果真係反殺
會累成家

就係因為偽戀畀人屌到反艇
所以我先覺得冇可能會再重蹈覆轍

禾39無喇

唔係古味偏心
小野寺邊有得輸

古味就係例子
都完佐3年
成日都比人搵番出黎屌
特別起學不來post入面
黨爭輸唔出奇 但要好好睇睇先得架

咪同東城一撚樣，本黎兩情相悅，拖下拖下俾第2個創造太多回憶而輸
內向真係敗犬格黎

咁都係古味設計姐
學園祭小野寺突然整親 之後換猩猩上場

不過偽戀我都覺得做得好差
同草莓唔同，草莓由頭西野就主動進攻創造多到數唔曬既回憶，加上真中一開頭無話鐘意緊邊個，係西野一步一步將真中個心拉去佢度
樂同猩猩反而好少呢類，都係鬥氣多，去到中段都仲係鐘意緊小野寺，成日諗住想告白
為左俾猩猩嬴先出個咁既結局真係wtf

屌佢啦 重要場合訓撚著

屌那星唔好再提

校園際係咪都有營火晚會？

屌當年睇櫻花莊
空太1516唔知揀邊個果時
老師叫佢幻想吓同人拍拖係咩感覺
佢嘅幻想對象係七海
即刻feel到七海會輸

身為真白派有都開心唔落

唔好用偽戀同草莓比
草莓高班幾級

屌喇星
我由71話二乃爆SEED開始追到而家
每個星期一扮住工瘋狂F5就係為左睇二乃
咩野手繩, 耳環, 城堡連乜柒二乃聖經都睇過曬
而家玩完啦, 分分鐘原來全撚部都係撚化讀者既煙霧彈黎
一陣如果男豬原來一早就認得出四葉既話
側面睇呢個男豬做既野都幾人渣
其它黨我唔知, 但93 flirt完二乃, 到呢兩話就選完橙汁之後都仲可以比三玖咀唔抗拒, 食曬五家茶禮
我就睇下春場黎緊點自圓其說
圓得唔好, 我諗春場都只係咁上下, 食正X等分既水

套野前中期好撚好睇
係修業旅行開始出事

結果一出
已經有大量非四葉黨出黎明踩暗踩
自欺欺人既就寫埋成篇論文出黎指一定會反轉
who care?
四葉贏已經係最好結果 祝福下有幾難

貼個堂先

搬定偷睇嘴理論出黎bin

四葉有打工㗎
條友癲咗？

上面個巴打講得好好
吹緊五月係新娘又話親生女 冇動機
上幾集有動機喇又話憑咩贏 要燒書
拎咗大零張牌又話搶4葉戲份
有新跨頁又話畫佢特別靚
好喇到今集 又話係工具人不如四等分

迫害夠5月未

一花無啦啦黑化就開始出事

屌成班撚樣
5月咁好都要迫害佢

唔好話大結局 連文化祭篇都未完
久違嘅勝利係舒暢 盲目樂觀就未免太早喇

兵團嘅怨氣集中呢個po了

今集啲伏筆太難拆啦如果唔係都唔會咁多人炸裂
要拆？得嘅，除非礶果汁過期囉但都飄出古味啦

四葉黨表示前車可鑑
未結成婚都唔會放心住

同埋支果汁真係好睇係邊個拎來同邊個飲
表達既野差好遠

佢地點知風太郎幾時揀左入邊揀架....39咁快走過黎搵2乃?....
同埋唔係太get到四葉本身間房係醫療室但係佢走左又再番去拎電話?定係電話係之前佢暈果陣留左係果度依家番去拎???

點解呢個諗法可以咁撚無人性

因為其他四姐妹已經商量好

要推四葉去死

我唸支果汁邊個拎住唔係幾緊要，重點係佢揀咗果汁

似係風太郎搵人開廣播講有人漏左電話係保健室 ，其他4個就gel到風去左保健室，而之前有講四葉想放棄跑去操場

3同5

咁又唔好講得咁死
萬一真係反轉呢

利申：唔覺得會返亦唔想反

有d牽強
我覺得係5助攻

有道理四葉係天使能容忍任何生物

想打千字文屌春場
都係等114再屌

邊個拎過來係有d 唔同既
風拎過來即係想話俾一花知佢揀左
如果一花拎過來就...

等之後開估
d 人都係靠估

我建議你睇多次102集
當時係一花叫風太郎揀,當時讀者並唔知風太郎揀左
但今集好明顯已經話你知一花拎住果汁,即係當時風太郎已經俾左答案一花
所以上面先咁多一花黨屌哂鬼

係喎罐橙汁係一花俾錢

其實102無買到，寫風太郎完晒校園祭先諗定係無影響.

但春場係畫到一花錫完即刻知 嚟噁心兵團

屌你老母臭閪，當初102仲以為咁好死，氣氛咁好，點知又係屎

沒有其他黨比一花黨更有資格插春場

唔好張果汁無限放大，到風仔真係交果汁到4葉先再算啦

都話左罐果汁唔係風太郎買俾四葉
罐果汁係一花拎住,代表左當晚嘴完風太郎之後其實已經知佢揀左四葉

目擊二乃告白
親看三玖表白
看見四葉果汁

仲有風講左自己無錢，個袋野應係用炸雞卷換嘅炸雞

我上面已經講左,麻煩大家睇睇

呢半年黎最開心係今個星期

求下唔好撚狗

四葉世界第一

春場108集整喊完四葉之後已經無睇,見到今集有希望先追返

G CHI巴打
如果換轉係四葉俾人全程工具人 最後咁樣草草收場
我都打千字文

102應該買左 手上已經攞住

五月黨既我已經打緊

好眼力

係呀尋日就見到

睇完，明白了
真係慘過食屎

本身覺得102幾好，113呢下補番分鏡，糖變屎

四葉贏唔緊要啦，但之前一花二乃三玖之前打生打死為乜

渣太郎識玩到 102揀好左不過都要嘴曬123

知唔知咩叫陪跑

陪跑唔係咁，起碼加多D四葉同風仔交流會好D，依家好似無乜説服力

而家咁諗好彩呢幾話冇嘴五月
本身冇嘴覺得冇甜比五月黨
但點知其他黨嘴左既就食哂屎

應該好似誠哥試哂先

四葉其實有冇咀？

其實有哂交流架啦
不過春場眼高手低姐

有 不過風仔以為發夢 果陣嬲到我

連五月都唔及，四葉大部分係回憶回

我依家睇返106就真係嬲到仆街

唔好放低怒火，始終覺得春場下回玩野

點會唔及..四葉都叫有回憶回
五月真工具人黎...
場就冇入過..
仲要成日比春場當做煙幕黎食哂其他黨既圍插

真
而且就算真係入四葉線都應該重有屎食

五月交流係大過四葉，幾次進出男主家仲有大0

以前擺明係春場有意識咁壓風四劇情
咁咪少畫D交流出黎

我咪話風四唔夠多

諗諗下春場話自己以前追開草莓
咁佢100%係東軍黎
用自己隻手將一花(西野)摧毀, 然後果汁=草莓果張占卜字條1508

冇畫俾讀者睇
唔代表冇交流
好似林間學校咁
明面係1/2/3多出場
但其實係風眼中
最幫到佢既係4
所以之後先會同4約會要送佢禮物

唔畫咁不如同人或自己ff

咁改名做不起眼的新娘培育法算啦

咦，你個名

屌
個時睇到呢張係諗贏撚硬 邊有可能會係呢個樣

路人女主式掩口
但呢個係路人
格離係女主

假嘅 未到最後全部都係幻覺
四葉邊會咁好命

開頭以為私補係春場比一花既小小buff
諗返轉頭好似完全冇用得一話劇情
仲有一花個回憶殺，唔係真係一頁就講完呀

下回：
1. 風太郎告白但係四葉顧忌姊妹唔受
2.四葉以為風太郎告白點知只係認得出佢係寫真之子 之後有新的想法話要溝第二件

究竟會係邊個呢

風太郎同四葉 食(炸)雞 飲果汁 結局吧...

CCTVB 台慶

接受現實啦

好驚下回五月盛大入場

3.風太郎：Sorry行錯路，（1/2/3/5）間房點去？

那一天
我突然有了新的想法…

好了啦

冇show 果汁嘅話2仲有可能

五月個定位 完美工具人

本身作者諗住套漫畫50話左右腰斬

所以先隨便畫個5肥出黎做 腰斬新娘之用

不過唔夠999慘 由第1-106話 根本戲份最多

乃乃

dllm

食緊飯架...
差啲忍唔住喊出黎

（多謝巴打轉圖）

畫師係邊個

聖經呢

dorosuke8913

其實聖經唔少point 係實際
最起碼我覺得手繩唔可以唔提

イキリボン

咁多討論都好的
我個人只係接受2同4結局

最想係伏筆要交代
畫得好同畫得差的分別係呢到
如果伏筆只係純粹作為煙幕
咁呢個係一個失敗的伏筆
畫到呢到春場整體上唔算差
包括細零的伏筆
希望唔會衰收尾

另外5畫到而加最好唔好入場
雖然我係唔鍾意5
但呢一刻5唔入場好過而加入場...

老實
真係似2會有既反應同對白...

句日文係咩意思？

而架入場又可以拖多十幾話

下集大結局啦
再畫落去有意思咩

五月咁都叫唔夠39慘
套野明明就係四等份的花嫁與一等份的友達
五月唔係女主角你要先講呀春場

いきり＋リボン
いきり＝覺得自己好了不起,自以為是
リボン = 緞帶

以前其他黨笑9 4黨成日搵伏筆
改個花名話佢地成日考察係咪覺得自己好勁
順便改圖笑9 四葉
不過幅圖而家有機會成為現實了

一時鞭屍一時爽
一直鞭屍一直爽

利申唔係想鬥慘 但用股票比喻嘅話
2同3黨買咗隻股 雖然依家蝕到入肉 但都曾經上過高位 個股雖然跌到低位但都算有啲渣拿
5黨買咗隻空頭公司嘅股 隻股從來冇上過市 本金比人呃哂
1黨買咗隻股 蝕錢不特止仲要賠錢比人 變成負資產

一花由頭仆街仆到落尾

最後個人回
可以參考之前4葉回啲波璃渣
多啲穿插過去劇情既分鏡
可以最大化個感人度

唔記得左有置頂呢個功能
加番俾想睇113熟肉既巴打

咁要一話一個post喎

置頂可以取消

諗諗下其實而家都仲未講68係邊個錫 咁即係其他黨仲有機？ 定果汁已經暗示左

4葉算唔算係最早表白個位

好似早期有一話 風太狼話四葉唔識呃人

岩岩上巴哈睇左陣D台仔死都係到話仲有轉機真係笑撚到我傻

到底係有幾仆街先可以咁諗
不過事實上我都諗過, 會唔會「喂, 久等了」之後第一句係「你知唔知XX間房喺邊?」之類
畢竟春場寫故仔真係好鍾意翻來翻去, 餵人食屎如同抖氣一樣輕鬆

利申: 從頭到尾都係四葉粉

可以係咁講
但如果kiss係另有其人
實比人大大力咁屌

有人話五等分的花嫁係因為四葉一直比五等分束縛，班讀者就以為五月都會入場

春場撚我地就預左既
但以前都算撚得過癮同合理，仲有算係劇情需要
但而家再撚就真係撚狗咁撚

咁重要嘅位都撚死硬 仲仆街過偽戀

佢唔畫其他姊妹喊撚曬，一花見到果汁既話
其實逆轉係可以好合理
畫埋出黎就應該冇彎轉
咁都撚到狗既話春場個朵實臭過古味

入場機會都冇，果然四等分的花嫁，說好的戀愛校園劇

已經等唔切下一話四葉派糖了

會唔會入到表白錫錫
之後五月突然開門 見到心痛哭跑走
四葉捨身割愛 叫風太郎追出去
成全五月

因為呢啲作品通常第一個識就係正宮
監督都可能簡五月

其實調翻轉咁諗 如果唔係四葉贏 咁四贏真係最慘嗰個 一直唔可以表達自己內心想法 仲要幫其他姊妹溝個自己鍾意好耐嘅男仔

春場講過佢想避免呢種情況所以當初係想一次過遇晒5個
不過結果做唔到

草莓第一個識既係..........

南戶唯!!

只要再有多次五月跨頁笑容我就滿足

會唔會老豆走出黎話「中野四葉自古以黎都係中野家不可分割既一部分，中野家內政不容上杉家說三道四，任何人妄想分裂中野家都是搬石頭砸自己腳，後果自負」
風太郎跪咗走去追竹林

不如暴走少少
John wick式 殺哂其中四個女主
之後叫最後個個扮佢最鍾意嘅人
最後個個驚住迫做佢新娘

咁樣好老土
同呀真中錫東城嗰陣比西野見到
然後跑去追西野有咩分別

如果個老豆叫耿爽就會

下一話 二乃拎刀斬死男主
end

利申：二乃黨

爭咩啊 簡佢地呀媽啦

死左喇喎，兩個老豆仲在生..

g持

大大張床係隔離，下集可能唔止食炸雞

二乃聖經？ 手繩？ 城堡教堂？ 全部去晒邊

春場教大家數學...四捨五入

五月好彩冇沉船，冇同風仔kiss

五月落樓梯果幕都唔知佢失望乜鳩
係咪錫唔到五月好失望

肯撚定啦
唔計68話kiss左邊個啦
學園祭食哂四個，差一個食唔到，肯撚定因為咁而失望

當初睇到呢幕好撚心痛

都叫佢地唔好FF咁多啦

呢話remind返我呢套野美好嘅地方係除左本番漫畫之外，睇啲痴線佬發癲仲有二次三次享受

呢套野每次都有N 次享受，南戶唯直頭無享用

依家睇返轉頭
係佢覺得kiss到細零aka四葉太夢幻
定係佢真係太攰以為發夢？
佢以為發夢嘅話仲算唔算食咗

仲未接受到五月咁就完左...

I know that feel bro

其實二乃一直都係佢超級主動波 除去濾鏡風仔並無太大反應
但佢係幾姊妹入面最積極 全心全意爭取自己戀情
所以宣佈贏家時先會呆然痛哭

一花先係櫃面上最觸動風太郎最多次（屌你春場）

🤪當爽身粉用 冥交

後宮end

下話就逐個表白

咩叫櫃面？

日本今晚凌晨先出113
碌吓Twitter 見到成日畫五月同人個作者好似未知咩事 對五月仍然抱有希望

好想叫佢唔好睇唔想有更多五派要承受呢種打擊

一般情節 ？ 語癌
同偷偷黎嘅四相反

五派只能靠同人度日

一花係工具人 煙幕

有冇人見過南戶唯巴?
想睇下佢睇完今集有乜睇法

南戶唯轉左人選了

之前見過佢喺switch post出現

屌佢老母奶星春場

今朝見過喺pkm post

1西野
2 3(後期)北大路
5南戶唯

睇得出春場對草莓100%嘅執著了

五月好叻 不被呢d渣男迷倒

有冇四黨仲未敢相信贏左 前幾話仲餵緊屎

未

解咗風究竟可以渣成點先

依家睇多次，原來每個人每回合封面個頁 都係等待風太郎既情景

有啲啦
一定係因為三玖表白嗰單嘢搞到無辦法信人，不斷諗去到呢度仲點樣反
同埋而家都唔確定仲有幾多集完
講回憶講後續十集唔知夠唔夠
廿集又唔知會唔會太耐，拖太耐就驚又餵屎

原來第100話呢度係揀四葉

唔係一早知架咩

我唔知喎，我淨係睇到佢話最後一日會畀答案，但無講過點樣畀，交代晒五姊妹先講各人去各個地方既

會唔會係做好心理準備之後開完門先發現冇人
之後搵到佢漏底嘢就開咪/喺度佈佢返嚟

其實見到四葉贏係無問題 但真係驚春場又撚9大家 未到最後都唔知佢想點

四葉已經由頭食屎食到尾 次次個人回都好慘情好傷感 唔覺上次錫果一回 之前單機fing千秋果幕「風太郎 我喜歡你」sad撚到

如果咁樣仲未成定局嘅話 唉

利申二黨 覺得四葉贏係無問題

下一話好可能會同四葉攤牌細零回憶（因為得呢樣野好講）
但前幾話四葉回風太郎又話已經放低過去
真係好撚擔心同四葉回憶一下然後就轉身898

仲有一小時睇日本仔感想

仲衰過唔揀佢

我覺得攤細零牌反而難畫
四葉唔想講，風又唔在乎
而且單靠呢張牌贏都冇說服力

屌，諗諗下萬一攤呢張版可能會輸

下集一定扮黑化扮小人係到鬧風 跟手食屎

咁都比你諗到

咁樣仲穩陣過直接ok

直接完啦好嗎
廢時又比希望我已為五月有機會

咁睇風太郎應該真係唔係五月鍾意果type
接受到呢樣嘢嘅話似乎內心冇咁難受一切都係復權派一廂情願

五月覺得開心就好

不過春場仍然是要屌的整咁多煙霧彈撚狗呀嗱 五等份呀嗱 五月婚紗呀嗱

講今集？

最估唔到竟然會王道咁去返零奈度
認真講，真係四葉嬴，都唔會係嬴四葉呢個身份，係嬴佢係零奈

如果真係4贏
咁5作為4最強打手
佢個待遇應該算係第2好

但5fans就慘了
比春場由頭撚到落尾
成日畫到佢就嚟嚟料咁
但最後又不了了之

都未講風點解揀4
再講4喺成個故事都幫咗佢咁多次
真係贏都肯定唔只因為寫真之子個身份

一直想睇入場，但點知場都冇得入

唔好玩啦 事到如今 無論點風四都會一齊架啦
春場咁鍾意反轉 要安慰返其他四黨 要四葉黨食返屎得返一個可能

橫掂依家風太郎都有渣化跡象
一於寫風徹底渣化 原來佢同五胞胎生父一樣咁人渣
搞大完四葉個肚再拋妻棄子
故事結局完美呼應上一代故事

大家覺得點呢個結局似唔似春場風格?

除左68kiss其他人
唔係根本反轉唔到

1黑化嗰陣個iq比春場減咗100所以揀1嘅話肯定最多人不滿

5直到113話都仲係當風係朋友加上佢極保守嘅性格
68話應該冇合理嘅動機去咀風
夾硬兜應該會比人圍屌（雖然91-113已經比人屌到飛起

234都有足夠舖墊同人氣
無論揀邊個都唔會比人屌得太誇張（至少唔會好似神知同偽戀嗰啲咁先啦我諗

再講本身未話動畫化之前春場twitter icon就係4嚟
真親生女
雖然食得最多屎

屌 點解我信春場會寫得出呢種劇情
反套路撚狗大師

撚都比返前中期個種撚得合理，而唔係而家撚完比屎你食個種

但4 真係最大公約數
我覺得1235 贏都會被屌到飛起

再生返個五胞胎

去到呢個位其實佢點講都合理
根本風太郎啲心路歷程比春場隱藏曬
最後先黎個回憶補返，春場最鍾意用呢招
但其實我覺得一早寫出黎會好過依家咁任佢up囉

男豬原來有面紅

睇緊日本仔啲tweets

摩牙

Twitter應該算和平？比起5ch嘅話

見d架仔都認為係14卷完
係春場提過定點, 定還是係由12卷男豬封面推斷

唉 始終都阻止唔到悲劇發生
佢寧願五月心入面講其實我喜歡上杉君你 之後爆喊都好過純粹朋友路線

完全明白佢嘅想法

我覺得一花都係親生囡 不過春場對佢係鬼父果隻

二乃先係真。親生囡 前期下藥仔 靠三玖人氣唔腰斬俾佢有時間洗白
戀愛暴走火車頭 又解到爸爸心結(其他人唔care 但明顯二乃係比較親近丸男) 後面一路描寫都係優點
京都篇鬼父搵一花做工具人比對二乃好家姐重家人形象 學園祭又因為四葉唔撈頂更變學園偶像高人氣
可能二乃有佢老婆加持(春場老婆鐘意二)所以先特別好

眼淚停不下來

唉我都係

仲講得出四葉係靠寫真贏到底係快速略過四葉部分定黨別濾鏡太大

講到口臭四葉由故事開始已到一直幫緊風太郎
一開始幫風太郎融入中野家
林間時幫仲係冇朋友嘅風搞試膽大會 又教佢滑雪
到後面推薦佢做班長 同學開始讚佢班長好勁勁好帥
一點一滴都改變緊風太郎
沙灘回已經有人提風以前唔係咁（唔撚理人 讀書大過天）到底邊個改變你（會融入班級）
正係默默陪伴幫忙先係打動到風最大原因 當然知道佢係寫真更係加分無限

希望畫得好睇
有多幾季動畫睇
唔係真係兩季止

出唔出動畫都係睇有冇人埋單 有贏家之後其餘4黨仲會唔會比錢睇自己果派點輸

[五等分] 四葉鐘吻考察

又有窗簾賣

係四葉

諗起reddit個四葉論文

我終於開始明點解啲架仔寫呢啲爭仔作品要將個主角set做戀愛白痴個on99木頭了
好似風太郎咁
比多啲心理描佢嘅話要擔心穿煲
但風依家0心理描寫
仲要本身就西口西面
搞到佢睇落好串好高高在上咁
加上成日跳嚟跳去搞到好亂

唉，希望佢畫多啲同人
我唔想接受現實

點解五等分咁受歡迎
伏筆同埋網友啲論文真係吸精唔少
未見過一套愛情漫係推理文更多

有冇人理清下時間線
搞唔清楚究竟學園祭發生過啲乜

已經想像到四葉俾人反cup
好似櫻花莊咁諗七海先咪又係真白贏
想像到四派人馬出來binc也文也武嘅樣

利申：緞帶民

好多謝四葉你改變我o既人生
唔係見到你我都唔會咁努力讀書, 做到你地家庭教師
o個段回憶我到而家都好重視, 不過我而家有了新的想法
去表白之前我想多謝你....

最驚呢樣講真
去肯定四葉工具人地位

石器時代番黎？

責醒又見到ptt開會

唔好再逼害五月好嗎

咁搞法
實大把人燒書

屌，諗著公佈咗四葉做贏家入嚟睇下連登咩反應，點知咁多人連113話講緊咩都唔知

五姐妹約好咗一人一間房等男主，叫男主揀邊個就去邊間房，男主冇揾佢嗰啲就可以自己收皮
而四葉講好咗就喺保健室等嘅，108話最尾都講過佢第三日會成日留喺保健室休息，只係唔知係咪覺得自己冇機所以就提前走咗去，點知行行下發現手機唔撚見咗，自然就懷疑係跌咗喺保健室，返咗去揾
另一方面，男主一走入保健室，發現人去樓空，但係有部手機喺到，就估到四葉係想走又漏低咗部電話，於是守株待兔等佢返嚟，先有最後搭話嗰幕

成話入面勁多明示暗示，又係冇人明咁

1. 果汁
102話嗰陣最後買嘅，男主個腦嗰陣未必有諗到係揀四葉，但係一花見到就知道佢心入面偏向邊個

2. 炸雞卷
男主同兩條友吹風嗰陣提過話有間小攤一路想去但仲未去得成，又話諗著去小攤但又冇錢喺身，答案得一個就係四葉俾佢嗰張炸雞卷，而佢之後揾四葉嗰陣手上面又真係多咗袋嘢，九成係換咗炸雞

3. 凳
兩條女走過嚟話好彩有休息位抖下，第一日好似冇依個位？
咁係因為依到啲凳就係107男主搬到死死下跟著四葉幫佢一齊搬嗰啲，亦都係嗰陣時四葉俾咗張炸雞卷男主
其實就係講緊男主同四葉都成為咗可以幫到人的人，呼應返細過的約定

4. 最初認出的人
武田問男主邊個係佢最先認出的姐妹，男主標晒冷汗，對應返前田認出一花，依到唔係講緊時間順序，而係講緊每次見面最先認到邊個
當然，指嘅係四葉
男主次次都係最快認到四葉，有髮帶自然唔駛講，冇髮帶嗰陣都係一樣，好似五月之森嗰陣講兩句就估到係四葉，之前一路話咁係因為四葉演技好差，但係107話就指出咗四葉其實好撚好戲
即係 有愛就可以認出

你唔講真係冇為意

嗰個真係好正
痴線論文都寫埋真係愛嚟

呢個唔正皮唔得

有
不過呢種提心吊膽嘅感覺係追呢本漫畫嘅醍醐味嚟

新的想法
垃圾古味

正皮了

同埋揀四葉都合情合理

清晰

當初100話神回投票 234可以有兩回上榜 連五人回都可以上榜 唯獨一花五月一回都冇
我都算 相信五月戲份喺後面
堅持睇到111 終於見到有啲希望
點知過2話就收咗皮 原來五月全程助攻做工具人
四等份的花嫁 唔係得我咁諗 日本人都係咁諗

將心比心 之前四葉比人話南戶唯 我都唔希望佢係
因為會拉低作品整體評價 五等份就係五人都係女主角 結果呢？
四葉條線佢寫得好好 二乃三玖條線佢都花咗好大篇幅去描寫 但一花條線呢？五月條線呢？
有冇人要出黎幫春場護航？

113畫到咁出面
好難睇唔明
只係真相唔係個個都接受到

多謝巴打整理

食糖嘅人無資格話食屎嘅人，屎都幾好呀

113畫到咁出，唔會轉㗎啦

得四頁一個著短袖 難怪最後病撚咗

真係要用顯微鏡睇

雖然唔係想食屎 但我地連屎都冇得食

即使會輸 但也想看到五月像其他孩子一樣全力地戀愛著 哭泣也好 笑也好 嫉妒也好....想看到這樣的五月
但它已經不會發生了

不要再說了.jpg

第一個見風(唔計細個)
第一個去風屋企
第一個去風屋企過夜
最後連場都無得入

五月咪食咗好多肉包囉

咁好戲究竟點解要搵5月扮大0

希望大家唔好再話食包
之前未入場都可以同自己講就快入場，咁樣潤下都接受到
點知而家場都冇得入
唔好再傷害五月同五月黨啦

呢套係戀愛漫定美食漫？
係美食漫嘅話我冇意見

到左百幾話仲等五月入場會唔會係讀者既問題多d⋯⋯

係春場問題

其實風太郎頭上面個兩條呆毛 反應緊四葉頭上既綁帶

最強暗示

真係唔知四葉好戲定戲屎
定戲屎

係鍾意既人面前保持唔到掛

點解
五等分又唔係我改既
係春場自己寫bo
而家期待第5個入場變左我地問題

呢個解釋都合理

明明四葉主動哄埋風到都好自然
面上有cream都lam得走
每次風哄到勁近四葉又怕醜了

四葉lam cream

四葉緊係好戲 依頭support完其他人就去背刺

痴撚線
四葉入場夠係到90話先寫明啦
我地期待五月入場有咩問題

好似暗串緊咁

究竟個人幾低質先會blame the victim

又blame the victim

D舊圖真係...

我地四葉號既船長就係五月

5月反cup實比人屌
唔好搞我五b啦

呢個真
短期內唔完＝判四葉死刑
五月反cup

你睇而家輸到咁都比人屌...
反同唔反都係比人屌架啦...

五 一百話後入場
贏- 當其他四個係咩 而家連四都比人話唔夠篇幅冇說服力
輸- 當五月係咩

最後選邊個都好
千祈唔好又係個D開放式結局
做人要有始有終呀(指作者)
利申:39黨

販賣機冇咖哩湯賣

根本係掛住睇自己黨所以先覺得人地篇幅唔夠
好似4葉咁，前期唔知佢做乜
但一收回細0同初中既伏筆就知曬4葉既心意啦
而且4同風大把交流，好多時都係4陪風哥搵人/做野

只不過作者未解返風哥條線，大家覺得唔夠篇幅姐

都未講點解揀4就吵篇幅唔夠會唔會太搞笑

5月同理

咁似d女人勾人男朋友既對白

冇架啦，總知五月入場就要比人屌，唔入場又要比人屌

套用返你呢種講法
四 90話後入場
贏- 當其他三個係咩

點解四葉入得五月就唔入得？
唔比五月其實都有暗線伏筆？
點解期待五月入場就係我地問題？

巴打對唔住

14卷完,春場twitter講

四葉穩了

大局已定

拿拿臨埋尾唔拖

呢樣野春場同編輯幾好 起碼唔會為錢死拖

二乃呀

拿拿聲完左佢開套四等份的姨仔

屌
永遠冇一花份

14卷完

有冇翻譯

其實都幾唔捨得,畢竟差唔多由頭追到尾

好彩真係14卷完
再拖真係會爛

之前仲傳緊係fake news
原來係有巴打走得太前

咪囉講明五等分的花嫁
覺得五月愛上風太郎有咩問題
馬後炮真係好撚on9

距離十四卷仲有幾多集？

質左四黨咁耐屎
最後對四黨良心發現
係咁出招鎖死新娘身分冇得反轉😅

棄得

果個都係我黎

校園祭分part輕鬆拖三個月

巴打feel到你唔係幾接受到現實或者可以抽離下先

可能真係fake但係撞中呢

8-9話啩
啱啱好今個禮拜嗰話係13卷最後一話

根據政宗君既經驗 最後一集未完都未決定勝負

14卷完就一定四葉
其他黨唔洗再有幻想

冇計錯嘅話
今集應該13卷尾或者尾二
距離結局大概10集前後

差4葉夢想線未講
講埋岩岩好

騎士們醒啦喂

剩9話

4話for冇揀到既姊妹
1話for婚禮
4話for男豬心路歷程+其他必要伏筆回收
🤔

睇番巨人第三季16最後團長段對白
將佢改成一花👌

14卷完 無乜反cup機會

最後冇事

幫428答埋
佢家姐

小野寺小咲=花澤香菜=...
小野寺小春=佐倉綾音=....
殺人誅心

五月場都入唔到，反cup?反春場老母就有

佢頭像個個贏硬 唔洗咁SAD

心已死
五月咁都贏到我幫大家含撚都得

1話1個post
五等分重返榮耀

冷靜呀巴打

睇定啲先 一卷夠晒反cap

冷鬼到，由睇到情報到今日真係firm 14卷完
作為五黨都好難開心得落

好記得正宗君last 兩話果下反cap...

羸能左都話驚反cup

係最後半話
最後個話前半仲係吉乃糖，然後轉撚左做愛姬

剩9話
告白-1集
四葉回覆-1集
回憶，我與那個女孩-3集
婚禮--2集
後日談-2集
完

其實而家四葉咁都還好 已經放棄了
最希望佢遲啲出幾話if篇 講下走其他姊妹嘅路線

出galgame啦

揀咗四葉都好
始終係細零有回憶

春場俾多其他四姊妹一次個人回先完
派最後一次糖（屎
我就心滿意足

如果係十年前，應該會有既
仲會出係psp到

唔係休刊兩星期咩

114>休>115>休

琴晚已經去左5ch睇架仔點講
到今朝已經爆左3個post
唔講角色，剩係講黨
五月黨真係清一色崩潰曬

寧願冇得睇都唔要if線

緊係啦 早兩集唔錫以為拎住4條煙 點知真係行friend線行到底

有冇條link，想睇下d人點講

分析得好好

現時係第601個post
第597-600就係琴晚日肉出既時候

啲廣告好淫

愈諗愈嬲，屌你老母
102氣氛咁好，神回啦
點知個個都錫咁濟
99回個分鏡唔係講錫係一花專屬咩？
都算，因為一花畫先，嗰刻有J都由佢

點撚知113一出，係糖包住嘅屎呀，爛屎呀屌你老母

一花よ怒れ！
一花よ叫べ！

一樣支持但對春場死心

出情報個陣呢到既五月黨都有崩潰過

點樣唔崩潰
123軍跟住主公出去打仗 奮戰到最後一刻
5軍個主公原來係4軍嘅人黎 5軍原來由一開始就冇主公到底我地係為咩而戰

有日本仔開twitter講中意飲橙汁既其實係

睇完就算
勿認真

隱藏end

等炒車

準備要開新post了

兄弟，你揀個隻馬無入閘啵。

睇開d啦
起碼無送上門蝕底俾個仆街仔

好似收好趕咁？

agger冇比渣男食係好事黎

當年佢應該真係好嬲

14卷完冇得兜啦
男主回憶+四姊妹binc+婚禮應該差唔多

佢講緊返套

未必兜到啦
得番十集要交代哂咁多嘢真係好難

5黨已放棄
唔想5月係下個千尋
比步美天理卡農白婭派圍屌

想睇不過係咪英文版

記得好似有痴線佬漢化左

見到五月icon覺得好諷刺

算啦，十話真係冇可能反到
寧願而家咁樣完得靚靚仔仔
都唔想完到咁爛

五月圖真係最多人LIKE

有撚用咩
五月係入面係最工具人

有冇keyword可以google下

五月END

諗起畫同人條友就覺得好慘

真係想知撚狗大師點用9集打完場

畫一集就休刊一星期撚大家

搶1001先

114集
之後休刊兩星期

想重睇5月同人

真係想知仲有咩撚狗大法
咁期待撚狗既我一定係精神出現問題

五月黨都由頭撚到落結局咁濟
唔差多個幾回

1001